［王者天下］壁記者算唔算威返次

但都係比犬戎王打到抽根反白眼
斬果下仲要留住馬尿嘔白泡
真正小丑

咁叻你上去打丫笨

做乜鬼

你話我係波台鳩噏你叫我咁叻出去踢丫我都仲明
今次我真係r撚哂頭

-6

作者點都要作佢帶罪立功

有時真係懷疑壁得罪左佢

壁之前做過啲咩

biggor個刀斬得咁靚 而家仲有閪屌 都比你笑

被敵方 燒糧倉

仲好笑過銀時果張

次次見到呢張相都忍唔住笑，作者呢格真係畫得好正！